有無人PS4買唔到game？

用咩付款方式都話唔L得 個垃圾客服打左半日都唔通仲要cut我線

都無人翻工

今朝已經係咁

以為係我問題

屌。。趕住要買新春優惠p佢個k

richhhhh

+1 有冇人試過買卡入落psn

想買

啱啱試咗 得

要點做？

落7-11買張psn入落去

喊出嚟 就係唔想落街

屌，我以為得有問題，仲想3號前買優惠game

ps5都黎緊

我反而覺得佢個客服幾快有人聽
打過兩三次上去, 可能我係平日打過去

same 幾日先敢落一次

2KF幫到你

頭先打咗去 冇人聽

唔該巴打

thx bro

啱啱又買到，巴打try try

都係唔得喎巴打

我用ps4買，搞咗幾個鐘

我都係用緊ps4呀
但你點搞？